自爆自己係邊區返工

觀塘

Kwun tong

屌你老母

返工師

kt

自爆師

駿業街

印度

觀塘開源道

邊棟

搶先#2

北區

觀塘偉業街

屋企
兒子

定延張床

"邊區"

寶安區

兒子師

觀塘 唔好相認

自爆師
觀塘

觀塘開口箱

建興

觀塘師

咁多觀塘
我都係觀塘

觀塘15分鐘巴士返屋企

Apm

work from hell

好多塞車師

開源道

觀塘廣場

沙田

屋企

亞太區

KT

九龍灣

認真 係觀塘

觀塘道

駿業街街市

百里香

大灣區 （香港市）

唔撚怪得知觀塘日日咁撚塞

原來全部連登仔都係觀塘返工

利申 觀塘

觀塘
會生cancer條街

保證望唔到大嶼山

大灣區

51區

好多觀塘返工嘅朋友
成日塞車好辛苦

觀塘可以話係全香港返工最閪既地方

長洲

觀塘區

油塘

深井

大灣區（香港）

Starlight dance club

多倫多downtown

成日都係觀塘見到印狗食野

舞廳
跳舞群組

印尼

觀塘偉業街 x2

越秀

DC

噴水池附近

駱駝漆

葵涌

東莞

禮賓府

NASA

22°18'43.4"N 114°13'34.3"E

德里區

連登熱門區

屯門

中南海係屬於邊區

係撚唔係㗎？
個個都觀塘
我真係觀塘仲要住新界西

荃灣

屌你成個po 都係觀塘撚

中環
不過仲wfh緊

觀塘
MFC

黑警入嚟Mon po 就可以一網打盡
原來99%連登仔都喺觀塘返工

樓主何止觀塘返工 4年後仲話選區議會
正宗觀塘撚

決定了，如果下屆仲有區議會，我就去選觀塘區區議員

海洋公園